越南e-visa填錯資料

想問有冇巴絲試過填錯entry & exit checkpoint
係咪一定要整過張新既e-visa?
Send去佢地個e-visa support/e-visa email問有冇得更改都冇回音

落機俾美金解決啦

巴打而加點
係咪要整過

印象中E-Visa個網話填錯係要重新整過
不過如果急住出發都係好似上面Ching咁講 美金解決

推番上黎先
我都遇到呢個問題 峴港入填左芽莊
最後巴打點樣解決？入唔入到境

推 填左海港入

有冇人知e-visa最快幾時出

巴打最後點？我都填左seaport

重新申請